[直播] 太子站14個月暨Halloween泰驚現場

PUSH

推

1853 #太子 #彌敦道 #太子道西 #太子站
早前遭大批警察包圍搜查的年輕男子已獲放行，未被票控。太子站B1出口外有區議員放置紙箱收集鮮花，區議員身後有大批警察戒備。
#蘋果

宣布活動開始！

50個V煞面具喺旺角等緊有緣手足

加油 注意安全

#銅鑼灣 嘅朋友，你會發現希慎Rolex對出已經放置咗啲物資..
快啲去拎喇！

今日呢個網站睇唔到live?

#旺角 有黃店已經有攤位啦！

pish 31號

hi

做乜班狗最近唔出防暴

想打溫情牌？

中秋先出完

我知啊不過我睇新聞見尋日都冇

lm

呢個活動宣傳欠佳喎

提示: 花園街

好多黃店有宣傳呀

區議會真係會做野，重要係正確嘅嘢。

嗰班人大委任垃圾會已員去左邊？

#銅鑼灣
1930 已放C出口地面附近🤤

#中環
我地已經轉咗玩法
我地連人帶袋行上LKF中..hunt me to grab mask and treat! 👻

出街玩啦

push

，病到仆街出唔到去呀

Push

成個旺角都係企街狗呃OT

劏房波淨係派OT比狗

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

有手足將鏗鏘集最新一集翻譯左

幫手推

旺角第一輪checkpoint係光榮，皇茶同鳩嗚團

#沙田
石門都有物資哦～一齊尋寶啦😍

梳
幫推

好！支持國泰

而家先講

做緊戲

早日康復

睇緊直播

港台live

太子拉咗一個

手足上左車

遲左睇 咩事

伍健偉？

係

2045 #太子

伍健偉因公眾地方行為不檢被捕
本組織將為其聯絡私人律師

·
聯絡天水連線：@tswcbot

唔知咩事...........

後巷個位手足..........

區議員黎？

區議員身份背後咪又係市民

係,天水連線架

後巷唔係放咗咩？

把刀好正

唉，咁又係，立法會議員身份都照拉

老鼠曾入理大都要比狗屌

我到左啦，等緊手足你地來！